一人一個想送俾ex嘅禮物

我先

送個仔俾佢…

push

求婚戒指

我地ge將來

我都想要